［唔是打手］我用LIHK回覆會彈app,係咪我問題？

唔知係咪因為我jb左，回覆會彈app

不過就算做cd-rom我都唔會返去架喇